using you for pleasure

You’re the only one
Who’s making me come